tvb 真係搞到成個樂壇 同 電視界一潭死水

同唱片公司不和 搞到星夢幫廢人上位
e.g fred, mag

啲大粒阿哥阿姐走哂 留唔住 谷垃圾3線上位拍劇做女主角
e.g. 翠如, 唐思詠

而家係樂壇唔侵tvb玩 睇下電台啲獎

300萬版稅變3000萬版稅
你租間鋪 加5成你都要諗諗啦 加10倍

所謂阿哥阿姐以前咪又係被人屌到傻
姣蛇第一次拎 D人屌得仲勁過唐臭雞
鄭嘉穎第一次拎 D人話佢成碌木 史上最垃圾

佢關星夢乜撚野事

咪係 而家班所謂以前咪又係三四線，咪又係tvb谷上嚟

姣蛇一出就一線 （好似
同埋佢拎個年 胡杏兒肥田係應該更值得拎

仲有新聞界
鳩噏當真相

有冇諗過係星夢啲人太廢搞到佢地拎唔到獎